「正視聽」香港警察，狗屎垃圾！！！

仲知法犯法？
一齊改口號
同意就推

香港警察，狗屎垃圾！

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

香港警察
狗屎垃圾

香港警察 黑暗醜惡

警察〉垃圾
警嫂〉狗乸

社會垃圾 會唔會更好，唔好再講知法犯法，佢地從來都目無皇法